廿八年毒撚終於完了

毒左廿八年到了今天終於..........

第廿九年

生日快樂
祝你年年有今日

咁咪好lor
人無事先做到世界冠軍架嘛

生日快樂

仲以為你要跳樓